本尊反獌蝗既靈力 發覺慢慢比阿古路吸走

關我咩事XD =.=

由你去降魔伏賤種啦

你的能力已不下本尊